{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_042915",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "양평 독채펜션 빌라엘라 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00に可能で、チェックアウトは11:00までです。 チェックイン及びチェックアウト時間は変更できませんので、厳守してください。 予約の際には基準人数に対する料金が適用され、超過すると追加料金が発生します。 追加で入室する人数がいる場合は、事前にペンション管理人と相談してください。追加料金が発生します。 実際に宿泊しなくても、追加人数には料金がかかります。 最大人数を超えて入室される場合は、入室をお断りする場合がありますので、予約時に注意してください。 バーベキュー施設などの付帯施設をご利用いただく場合、追加料金が発生する場合がございます。 イベントや付帯施設は現地の状況によって変更される場合があります。 予約管理は若干の時間差によって誤差が生じる場合があり、二重予約発生の際に先に予約された予約件が優先されます。 ペンション運営ポリシーに基づいて基準人数及び追加料金が変動することがあり、変動事項はペンション側のポリシーに基づいて適用されます。 また、未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。 宿泊施設には様々な施設が提供されており、IPTV、WiFi、キッチン、客室、禁煙室、グランピング、プール、カラオケ、バーベキュー場、駐車が可能なファミリーペンションです。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00に可能で、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "予約時に料金は基準人数に対して適用されますか？",
            "answer": "はい、予約の際には基準人数に対する料金が適用されます。"
        },
        {
            "question": "追加で入室する人数がいる場合は、どうすればよいですか？",
            "answer": "追加で入室する人数がいる場合は、事前にペンション管理人と相談してください。追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "実際に宿泊しなくても、追加人数には料金がかかりますか？",
            "answer": "はい、実際に宿泊しなくても、追加人数には料金がかかります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えて入室することはできますか？",
            "answer": "最大人数を超えて入室される場合は、入室をお断りする場合がありますので、予約時に注意してください。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設などの付帯施設を利用する場合、追加料金はかかりますか？",
            "answer": "はい、バーベキュー施設などの付帯施設をご利用いただく場合、追加料金が発生する場合がございます。"
        },
        {
            "question": "イベントや付帯施設は予告なく変更されることがありますか？",
            "answer": "はい、イベントや付帯施設は現地の状況によって変更される場合があります。"
        },
        {
            "question": "予約管理には誤差が生じることがありますか？",
            "answer": "はい、予約管理は若干の時間差によって誤差が生じる場合があります。二重予約発生の際に先に予約された予約件が優先されます。"
        },
        {
            "question": "基準人数や追加料金は変動することがありますか？",
            "answer": "はい、ペンション運営ポリシーに基づいて基準人数及び追加料金が変動することがあります。変動事項はペンション側のポリシーに基づいて適用されます。"
        },
        {
            "question": "未成年者は保護者同伴なしで宿泊できますか？",
            "answer": "いいえ、未成年者は保護者同伴なしでは宿泊できません。"
        },
        {
            "question": "提供される施設には何がありますか？",
            "answer": "宿泊施設には様々な施設が提供されており、IPTV、WiFi、キッチン、客室、禁煙室、グランピング、プール、カラオケ、バーベキュー場、駐車が可能なファミリーペンションです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 401,
        "QA": 569
    }
}